是日晚餐，好肚餓呀。

輕輕地留名

蠔餅？

整到一半先發現無番薯粉，用生粉代替

係，不過用左生粉

臘味煲

😊😊😊

好撚正

交換？

下次